{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082190000/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "보더 스트라이프 칼라 티셔츠 - 그린"
    },
    "text": "8秒ブランドのFW23 / 163841FY5M商品はクロップ丈のカラーTシャツで、ストライプパターンが目立ちます。 ゆったりとした身幅で裾まで下がってくるリラックスしたフィットが特徴で、様々なボトムスとマッチしてカジュアルなルックが演出できます。 この製品の表地は綿100%で製作されており、洗濯時は濃い色と明るい色は分離して洗濯してください。 漂白剤は使用しないよう注意し、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、脱色や毛羽立ちが生じることがありますので注意してください。 洗濯の際は洗剤が残らないように十分に洗濯し、そのため置物が落ちる恐れがあるので手洗いをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温アイロンは避けなければなりません。 金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意し、装飾物の付着時には首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によるサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが生じることがあるので注意してください。 白系製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。 水洗い時に若干の収縮があり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用及び保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカラーTシャツはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このカラーTシャツはクロップ丈で、ストライプパターンが目立ちます。ゆったりとした身幅で裾まで下がってくるリラックスしたフィットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなボトムスと合わせることができますか？",
            "answer": "このTシャツは様々なボトムスとマッチしてカジュアルなルックが演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法には何か注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時は濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤は使用しないよう注意してください。また、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると脱色や毛羽立ちが生じることがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いで洗うべきですか？",
            "answer": "洗濯の際は洗剤が残らないように十分に洗濯し、そのため置物が落ちる恐れがあるので手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温アイロンは避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツについている金属部材の注意点はありますか？",
            "answer": "金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意し、装飾物の付着時には首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水洗い時に何か注意が必要ですか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によるサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが生じることがあるので注意してください。また、白系製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような場所で着用するのが適していますか？",
            "answer": "このTシャツはカジュアルなルックが演出できるため、様々な場所で着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの注意点を教えてください。",
            "answer": "このTシャツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際はご注意ください。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 609
    }
}